# GetTube Translation - zh_TW
# Copyright (C) AZ Huang
# Wei-Ning Huang (AZ) <aitjcize@gmail.com>, 2010
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 0.6.5\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-06-04 00:04+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2010-04-05 11:05+CST\n"
"Last-Translator: Wei-Ning Huang (AZ) <aitjcize@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: utf-8\n"

#: ../gettube/cli.py:42
msgid "Title:"
msgstr "名稱:"

#: ../gettube/cli.py:43
msgid "Video ID:"
msgstr "影片ID:"

#: ../gettube/cli.py:44
msgid "Video key:"
msgstr "影片金鑰:"

#: ../gettube/cli.py:46
msgid "Available format:"
msgstr "可選格式:"

#: ../gettube/cli.py:68
msgid "Downlaoding..."
msgstr "下載中..."

#: ../gettube/cli.py:73
#, python-format
msgid "Converting to %s, this may take a while..."
msgstr "正在轉換成%s中, 可能會花一段時間..."

#: ../gettube/cli.py:76
msgid "Saved to `"
msgstr "儲存至`"

#: ../gettube/cli.py:94
msgid "Choose a format: "
msgstr "選擇格式: "

#: ../gettube/cli.py:96 ../gettube/utils/convert.py:53 ../gettube/base.py:145
msgid "Aborted."
msgstr "已中止."

#: ../gettube/utils/convert.py:56
msgid "Failed to convert {0} to MP3."
msgstr "無法轉換{0}為MP3."

#: ../gettube/gui.py:57
msgid "GetTube"
msgstr "GetTube"

#: ../gettube/gui.py:58
msgid "Address:"
msgstr "網址:"

#: ../gettube/gui.py:60
msgid "Parse Address"
msgstr "分析網址"

#: ../gettube/gui.py:61
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: ../gettube/gui.py:63
msgid "Video Information"
msgstr "影片資訊"

#: ../gettube/gui.py:65
msgid ""
"Video Title: {0}\n"
"Video ID:    {1}\n"
"Video Key:   {2}"
msgstr ""
"影片名稱: {0}\n"
"影片ID:   {1}\n"
"影片金鑰: {2}"

#: ../gettube/gui.py:66
msgid "Available Formats"
msgstr "可選格式"

#: ../gettube/gui.py:67
msgid "Abort"
msgstr "中止"

#: ../gettube/gui.py:68
msgid "Download to ..."
msgstr "下載至..."

#: ../gettube/gui.py:70 ../gettube/gui.py:189 ../gettube/gui.py:224
msgid "Ready"
msgstr "Ready"

#: ../gettube/gui.py:79
#, python-format
msgid "Version %s"
msgstr "版本 %s"

#: ../gettube/gui.py:80
msgid "About this program"
msgstr "關於此程式"

#: ../gettube/gui.py:81
msgid "Quit"
msgstr "離開"

#: ../gettube/gui.py:257
msgid "Aborted"
msgstr "已中止"

#: ../gettube/gui.py:259 ../gettube/gui.py:279
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: ../gettube/gui.py:265
msgid "Converting to MP3, this may take a while..."
msgstr "正在轉換成MP3中, 可能會花一段時間..."

#: ../gettube/gui.py:275
msgid "Some error occured during the conversion, please try again."
msgstr "轉換的過成中發生了錯誤, 請重試一次."

#: ../gettube/gui.py:277
msgid "Failed"
msgstr "失敗"

#: ../gettube/gui.py:291
msgid "Choose a location"
msgstr "選擇一個位置"

#: ../gettube/gui.py:316
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: ../gettube/gui.py:333
msgid "Download in progress"
msgstr "下載尚未完成"

#: ../gettube/gui.py:334
msgid "Do you want to quit?"
msgstr "要離開嗎?"

#: ../gettube/gui.py:351
msgid ""
"Download YouTube video Easily\n"
" With formats:\n"
"MP3, MP4, FLV and MP4-HD"
msgstr ""
"輕易的下載YouTube影片\n"
"包括MP3, MP4, FLV 和 MP4-HD"

#: ../gettube/gui.py:367
msgid "Copyright 2010 Wei-Ning Huang (AZ)"
msgstr "版權所有 2010 黃偉寧(AZ)"

#: ../gettube/base.py:68 ../gettube/base.py:86
msgid "Invalid URL."
msgstr "無效的網址."

#: ../gettube/base.py:73 ../gettube/base.py:147
msgid "No network connection."
msgstr "無網路連線."

#: ../gettube/base.py:83
#, python-format
msgid "Error while parsing URL, retries = %d"
msgstr "分析網址的過程中發生錯誤, 重試次數 = %d"

#: ../gettube/base.py:129
msgid "Format not available for this video."
msgstr "影片無此格式!"

#~ msgid "error: No URL specified."
#~ msgstr "錯誤: 沒有指定網址."

#~ msgid "Invalid URL, please reenter."
#~ msgstr "無效的網址, 請重新輸入."
